-［東京］跌咗特衰護照

係東京都營淺草橋站執到本特衰護照，交左俾車站職員
麻煩彭x妮或者佢朋友見字去車站拎返